戴耀廷：香港手足團結，迫使港共現在露出洋相。香港手足一定要抗衡分化。

戴生最近都無老點香港人。
佢提倡初選，結果美國國務卿大讚，港共要取消選舉。

Push

得一種人會搞分化

分化不了

但果種人會有好多分身
小心

團結總辭 然後全民白票

分化好難再有以前效果

泛民 考慮入 臨立會 算唔算 搞分化

支持戴生 為民主入獄 為民主發聲

鬥黃
分化
無用放負

手足小心

其實至少有兩班人分化
不過佢哋將初選本土硬打做泛民未嘗唔係一件壞事
起碼代表佢哋割咗席

推

佢後生真係好撚型

支教民

支：反對
教：支持
民：棄權 缺席

華人點會出洋相

唔應該因為係某個人講既就信晒，要逐件事去睇
不如今次初選真係冇老點

點解用後生幅相

push

佢諗計同理念係幾有前瞻性
但執行力好膠
初選都係區諾軒、鍾劍華一大班人逗住佢先冇柒

教協表示

社會主義鐵拳

推飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做.... - 分享自 LIHKG 討論區

戴生後生左咁多

戴教授🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

support

戴妖全面覺醒

其實就應該鬥藍 學G phone咁 鬥走哂啲高官藍絲 等藍營狗咬狗 到時外國冇制裁都有花生食

佢既計劃永遠超出預期仲要去到極端

大家一定要團結

最近MVP

Professor

鬥長命

無能力與霸權比賽 還是可比他多老幾歲

Ok

大軍師

Push
我地無分化嘅本錢！

麵包夾腸仔,簡稱....

我估今個禮拜人大開會

下個禮拜dq所有民主派

對唔住
禁錯負評
自

不用客氣，小事

我係p牌老頭，入連登改變咗我的人生觀，尤其係呢度嘅文化

不能為幾個被制裁的人，拖垮整個香港百年金融基業。

試以以上題目作文，500字。

熱狗Sky_Croc去左邊

推我願榮光歸香港

明串鳩熱狗、碌撚同國師

等緊全世界圍鳩支共

戴生頭像咁多頭髮

都幾靚仔

[img]